乜撚野叫，踩紅線

踩單車，踩波車，我都識，就係唔知乜叫踩紅線

衝紅燈就識